經過今晚，香港是否應該引入槍權？

如題 學術討論下

移民美國會容易D

同黑社會鬥槍？